平民紙包朱古力奶嚟計，一定係呢隻維他最高汁！

呢隻奶飲到落底有pat 朱古力醬，你可以拮飲筒落去前搖均佢，成包嘢飲落時滑勁多，又或者直接飲！飲到落底就一層厚厚嘅醬衝擊你嘅口感

可惜無家庭裝賣

呢隻奶無得輸，不服來辯

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

屌打你果隻

一定係子母奶

邊隻係高級紙包朱古力奶，想見識下